DQ高危候選人 岑敖暉獲確認參選資格

區議會選舉提名期完結，陸續有參選人收到選舉主任通知入閘，或要求回應查詢。申報政治聯繫為「朱凱迪新西團隊」、出戰元朗區選的候選人，陳敬倫、陳樹暉、黎國泳、區國權、梁德明，以及朱凱廸本人，早前接信要求交代，有關「民主自決」的主張，至今仍未入閘。

同屬「朱凱迪新西團隊」的岑敖暉，今日則接獲選舉主任確認提名有效，將於 2019 年區議會選舉出戰荃灣海濱選區。

岑敖暉一直被視為 DQ 高危人物之一。他今午在 fb 刊出選舉主任的信件，確認其參選資格。岑敖暉指接獲通知時，「一絲喜悅的感受都沒有」，因這只是應得權利，「『恭喜』之類的說話就免了」。

下
屌你老母唔敢DQ?

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

當選個陣dq

選舉主任怕比美國制裁

正解

朱閪迪同GPhone都DQ硬
差在RO肯唔肯硬啃美帝制裁

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

Gphone開到口話交咗名單

邊敢dq
gphone一早交晒選舉主任名單

plan b入咗閘喎
點算

未傾掂安家費

成副牌畀你睇哂都唔撚怕你
夠膽你就挫

選舉主任屎架, 全部DQ嘛

可能完全唔出黎/幫拉票？
我諗佢地有辦法，同埋冇人咁on9掛
黃絲就實知咩事
界藍絲囉
扮保皇

DQ成個選舉

退選囉

我仲以為入左就出唔返添

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

冇錯

可能取消區選

當選後宣誓時DQ, e.g: 游B, 巴治奧

DQ區選咪得

你啱
退唔到

因為想直接取消區選

所羅門數住有幾多個人被DQ

真係分分鐘用緊急法延遲區選 輸打贏要

選立法會先會瘋狂DQ

Anytime再分批搵藉口dq

叫plan B馬上高呼支持香港獨立，done!

望下DQ主任夠唔夠膽DQ

朱凱迪都入閘

正路PLAN B宣佈退選最簡單

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

都交左選舉主任名單Dq佢咪留係大灣區

師兄 你覆緊隻五毛 提返你

一定叫哂海濱朋友投佢

C

區議會冇宣誓

幫中共都On9 啦 衣個時勢

可能驚DQ左，會搞到佢地走去選立法會

諗下班A0驚到瀨屎嘅樣就想笑

dq啦 dq嘛 大灣區歡迎你

G窿講到明歐洲英國甚至全球搞人權法

呢班仆街生生世世在中國共榮

DQ又屌
唔DQ又屌
咁你想點㗎？

Gphone就肯定DQ架啦，問佢咁多野只係滿足法庭要求，佢點答根本冇關

一DQ你等住比英帝全球制裁，生生世世連同親戚友共享大灣區榮耀

美國人權法威力

做正苦工 一世留強国比人監控有乜問題

係美國 加 日韓台

立左法之後 邊到都唔洗去

今年有冇區選都未知啦

Gphone根本博DQ, 唔係邊有籍口話俾美帝知

選舉主任同特區政府豬咁蠢

嗌香港獨立

專登被DQ

遲下會 DQ 成個區選，
永續建制派。

列你入長期觀察名單

唔係唔敢qd

係博同泛民內哄 等佢地互相界票

話唔定建制有機可乘

真係唔得啦 到時再dq

到時自由閪同泛民就互相指責

一定係

贏左先都未遲

仲有邊個未入到？

dq主任只係棄子 死幾多個都得
正苦點會怕dq主任比人制裁

根本選舉主任亂9黎，有人張宣傳單張印埋光復香港都無事，仲有人確認書唔簽都照入到閘

佢俾得你入來選 一定有手腳做緊
有啲中資其實準備緊種票

佢要DQ都等你當選左先DQ 等你無plan b

荃灣區個班應該過 今朝聽881
因為上次周庭之後有咗案例
選舉主任一定要提問 先可以再DQ
咁先付合個行政程序

岑 同 其他荃灣區 都無被提問
所以班881主持人 已經暗示問佢 係未會過到

仔女出唔到國讀書先麻煩

睇死你嬴唔到 唔介意比你過

點會為個區議員位博命。立法會就難講

Push

好擔心熱血公民會唔會被dq

屌你老母DQ啦，做乜唔撚DQ呀，唔係好鐘意Dq咩？

gphone
睇怕兇多吉少

仲驚嘅係畀美國人捉去關塔那摩灣基地做人質

今次美國睇到實
邊個做先邊個死
老虎蟹都唔做第一個dq 主任啦

可唔可以唔好迷戀選舉
除咗何君堯之外， 選委會dq任何一個都開佢波啦好唔好？

選舉主任要移民呀？

水上樂園

好似無呢回事，上次立法會就係咁

咁順攤?

係咪知道唔使選
咪比你入閘玩吓

海濱難贏咪唔dq你囉
唔信你望下條粉皮連任左幾多屆

選完區議會都可以選立法會嫁

老實講
我覺得DQ 好過唔DQ
唔DQ 嘅話 一旦保皇勝得多啲(事實佢哋會做票)
咁會造就咗個大多市民支持保皇嘅形勢
反而DQ 咗一嚟可以望美國制裁 一嚟又唔洗正面迎戰不公平嘅選舉

如果係咁已經夠比美國制裁啦

出名先唔高危
素人先高危 DQ 都無人知

或者cancel區選

我係選舉主任真係辭職算
為咗份工搞到以後無得去美國
仲唔知遲啲其他國家會唔會跟

自從美國審議人權法案之後......

睇美國爸爸做人

支那狗

幾撚現實，怕比人制裁唔敢亂DQ，呢班都似準備申請綠卡

因為林奠計劃取消區議會選舉，聽日應該有狗扮勇武周圍放火，然後林奠就會宣布區議會延期直到社會回復平靜，所以黎緊唔會DQ任何人

唔做選舉主任有乜好做

DQ Gphone

真係等比人點名制裁

選完再dq 根本玩曬 鐘意點都得

做乜唔DQ呀屌你老母選舉主任

推

人地仲要去美國

Gphone入左未

哈巴狗黎
早排亂鳩咁dq
等我仲真心信班選舉主任咁愛國

花式送頭

選舉主任其實無需要take risk去幫港共政權DQ侯選人，因為真正DQ到佢地嘅係律政司一個二個稍後俾你選中就再入去坐過監，然後安排補選無限loop，泛民議席懸空晒繼續任過惡法

當選左先dq炸

應該係棄選，出唔返，但停一切選舉工程

正苦叫佢地DQ, 佢地可以唔做咩
DQ左, 有乜事, 美國制裁佢地, 正苦當佢地棄子就得

呢D DQ主任, 用黎犠牲, 多多都有

梗係唔使DQ啦
我買成個選舉會緊急法收皮

點知入撚左

政府mindfucked

D or not D

大粒野唔會搞 但d 獨立既細蝦一樣鋤得就鋤

好失望, 唔DQ

我要代表選舉主任支持911 襲擊了

選舉當日點票會唔會見唔對路之後取消

『恭喜』之類的說話就免了

咪DQ囉
唔驚制裁既話

謝clarify

哂左你d票先dq

打算取消區選
DQ都慳返

屌你老母選舉主任
驚呀唔敢dq 呀

投票果日，政府一定搵人出黎放火DQ個選舉

怕比人制裁

當選果陣搵人用鐵鎚DQ佢後腦

呢個仆街政權真係欺善怕惡

人權法威力驚人

dq硬，冇可能咁順攤